%@Titre: Benjamins
Le chien est neuf fois plus lourd que le chat, la souris est vingt fois plus légère que le chat et le navet six fois plus lourd que la souris. Alors, le chien est certainement plus lourd que le navet : mais, combien de fois ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 30
  \item 2,7
  \item 1\,080
  \item 15
  \item c'est faux, le chien est moins lourd que le navet
  \end{enumerate}
\end{multicols}